唔該棋靈王同我入黎

幫我數下有幾多個魚包

入面有一個係飽